雲加不敗果年都係靠4424

韋拉定韋托特搞鳩安歷卡
球證之後紅撚埋安歷卡出場

屌 不論任何咩比賽都搵到依啲黎講架啦
李城拎英超咪一鳩樣

你同嬲豬認真

出得黎行
呢幾年搞到咁只係遲早要還

做人不嬲要認真

點解費格遜唔洗還？
話哂都係全球黑哨代表

佢好彩有後人幫佢還

屌你老母雲格

So?結果呢？